﻿http://oss.segetech.com/bugzilla-svn-wiki.html

Poměrně zajímavá stránka, která volí zdá se přímočarý a efektivní přístup k vytvoření funkčního prostředí.

Připadá mi, že k tomu přistpují dost pragmaticky, a stránka je aspoň pro mě dobře srozumitelná. Je tam i část věovaná LDAP, instalaci serveru s Apachem a spol.